『突發』灣仔除口罩抄身份證

唔好再去灣仔
見到好多義士比人除口罩抄身份證
秋後

利申
演藝返灣仔站去緊煲底 大量狗

唔好再送頭

Push

推

抄完又點?告我係灣仔行街晨運？

pish

抄咗秋後乜都得 唔好再送頭

.

呀 sir 話無請諫無得睇 唔好企響到 但可以行黎行去喎

屌

宜家真係屈得就屈

唔好比狗搜到😖
行告士打道

就係問秋後d乜野
佢地就係想製造白色恐怖，你驚咪中計
我行得正企得正，佢抄一百次我都唔撚驚
砌我生豬肉？屈我藏毒？
屈得幾多個？？拉曬兩萬個後生仔？
香港人唔好驚白色恐佈

33415 睇人地封信 侵犯私隱

係啊，香港警察而家只不過係黑社會

就嚟到 邊度出問安全 得自己一個

咁你自己諗

屌你老母我入會展返工咪又要比龜逗

下 又會比佢地睇？

迫人講自己住邊同錄住
點解有架撐響港島但住沙田
聽落唔係查緊後生仔

因為香港人太聽話

金鐘行過去o唔ok?

仆街

保護自己啊各位

肥白衫想解圍
：個鋏無用就比我幫你dum左佢啦好無

行緊告士打道 經過夏慤度 去緊煲底

有鉗因住畀人話有藏工具有非法用途
呢幾日好多人畀人拉咗

封咗站

行緊告士打道 經夏慤 度去煲底
聽講話有班人喺銅鑼灣集合有冇人收到風

中環出安唔安全

港澳碼頭 定 銅鑼灣 安全

去救L

去救人！
【0721】夏愨道位置，示威者不斷將防線推往演藝方向，有部份示威者已推進至夏愨道天橋。

另眾志及其他相關團體已宣布，因應金鐘現場情況，得悉民間自發的「香港黑旗禮」悼念活動現告取消。

銅鑼灣好似近啲

唔知 我去緊煲底

外面著件藍衫出去撐警唔洗查啦掛

支持

灣仔所有位都係？

頭先灣仔警總 同 稅局附近都差佬搜

所有位置都有警察😖

我由灣仔碼頭到演藝都有

Support

有冇知咩金鐘環境

岩岩係harcourt橋比狗逗 我有三支水都話一個人飲咁多水會中水毒

屌佢老母都on99

7.1 慶典咁多人
有鉗幫手執垃圾啦 帶番個口罩 搞下衛生 沿路掃出去

你放心，一有義士被秋後算帳，我地一定繼續上街支持！我地用盡一切方法都唔會放棄你地！

關佢撚事，叫班狗飲咁少水因住渴死

屈CP

真係屌佢老母 咁都要請諫

真係屈得就屈
你唔係信警察仲會公正執法下話?

我咪反問佢 3支水中水毒？
你唔識就讀多兩課書啦

香港公安大晒

一影相抄牌之後好容track返你去過邊
睇路呀

而家好似仲話有 人面識別系統

戴咗口罩都認到

嚟緊換身份證影相就係為咗配合呢個系統

IFC出好安全，無狗

下次返大陸/過澳門，告你叛國罪

終於行到ifc

26297

大局已定
大家唔好送頭

ifc過煲底安全？

小心啦 ching 無咩事出埋今日算
反正政府都係當我地on 9

痴撚線，可以搞人財物?

今日告唔到 十年後..

行唔到 行到夏慤道好多人對恃

屌冇委任證嗰啲咪撚比佢抄

抄身份證軍裝抄唔洗show證

秋乜都得

push

Push 珍惜生命 勿送頭

邊識字 扮睇姐

你可以有權見佢show嫁 可以打埋去999check佢number都仲得

咁佢即係暗地裏畀你去囉。

好哂時間 快快趣搞掂走人算
特登玩嘢無意思 型得果一下半下